一句馮盈盈定鄺潔楹？

鄺潔楹

馮盈盈

識唔識po相架樓主？

Judy

學生look正d

FYY
btw 兩個都冇仙氣

Judy 太矮
咁一定係fyy

fufuying

碌鳩長d都頂死佢

糖妹有無5呎？

當然係fyy
淫底日日傾淫計 搞野晚晚騎番你
你出完再追住黎含戈種

狗也不

屌。都冇得揀啦。一定係西面fyy

另外條女咁撚矮，玩一陣都唔想玩。

鄺潔楹 矮 靚女 少波
馮盈盈 正常 唔差 無波

即係2:1啦

鄺潔楹得某D有度靚 例如八達通廣告係堅抽靚
所以我㨂FYY

微波同無波，我會揀微波...起碼我係同女做緊

腳趾呢？

太矮

淨係hku都大把女正過fyy

成日覺得鄺潔楹散發出少少大陸味
成日扮可愛 起雞皮

日日講下咸野就以為自己掂
一講硬照收哂皮